[突發]特朗普又有嘢講

國際撚狗達人

真係仆街黎㗎wo 次次深夜撚狗
唔知聽朝個市又蒸發幾多億

factchecked: twitter

推

連出幾個post

等睇聽日人民幣再跌

華春雞 出嚟講兩句